[注意］9月8 去債主領事館既人同我入黎

肯定有鬼到時混入扮激進去拆野同畫畫

每位手足一定要保護債主領地

不讓一小撮別有用心的人壞我大事

等債主通過香港法通過後

再安排去中聯辦叫債仔還錢

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

你班弱智唯恐天下不亂咁開啲垃圾post
有鬼搞事咪搞囉 美領有兵自己搞掂
開幾十個post做乜柒呀屌你老母弱智仔